記者會係遊戲，林鄭應該玩緊chief executive officer simulator

Chief executive officer simulator 係咪好撚好玩